egpu

想幫部xps13 mount隻egpu黎打機
有咩推介

Aorus gaming box

小心Xps 有部分型號既TB3係 行PCIe X2 （詳情請google)

X2 行1070 會易dbottleneck

好似得最新9370係x4
我9360 得x2
依家諗緊aorus gaming box1080 定atikio node+1080ti

Node啦 升級 / 賣卡方便d

x2 效率低好撚多 自己砌機算啦

廢事砌多部機呀

但係node上1080ti好似要換埋psu
依家amazon有aorus 1080 box preorder 700usd

公板1080Ti應該得,
反正超頻板1080ti用落TB3個介面都唔會有extra performance gain

如果用得1080級別
真心建議砌部itx機仔(dan case, 8L超慳位) / 換xps 13 2018
dual core i7 mobile cpu 亦會嚴重bottleneck你張顯示卡.....

我就係要拎部機出街用，又唔想要多部機先咁做
我依家8550u黎，最大問題應該係個thunderbolt得2lane
所以一黎就打到最高，計返效能都唔會太差就算
btw 岩岩睇amazon backorder又遲到24號先deliver，有無咁大需求呀

8550u應該係xps 13 2018?
係既話應該行到4X

我係9360 行2lane架
佢舊機換過CPU，所以會有新u
我check過，1080/ti 2x同4x比都係差15%最多，用ext display會再少啲，所以ok的

諗到了 trade 9360換9370

我用緊部9360行hackintosh，新機唔得呀
得既我一早換左

等下囉 2lane Pcle真係唔撚掂

唔等啦
再等20系都出了
岩岩換左thermal paste，降左10度

識玩，正皮

MBP 2015 都想加卡打pubg， 但粒U 得雙核5257u 2.7 GHz

想整張1060 比佢， 驚粒U 唔得

唔會唔得既，俾粒CPU做bottleneck姐
可以上網睇下其他人咁玩出咩fps
玩pubg應該都無問題既

打到既 可能係desktop 6-7成左右
用Tb3轉Tb2 adaptor 就可以用主流tb3 enclosure

上網 check 粒U 連 minimum 都meet 唔到，要再高一級2.9G 先得..
但粒U可以 OC 去3.1G. 可唔可行呢..

I am running a Late 2013 13" rMBP with the i5-4258U, 2.4 base, 2.9 turbo with 8GB of ram and an external GTX 960.

Depends on the game you play. If those are AAA titles like GTA V or BF1, maybe a little bit. Most of the power is still coming from the GPU though. MOBA games will not be a problem for you. RAM should be fine for gaming, 8GB was enough for me until i started rendering stuff on Lightroom and stitching 80MP photos together.

Playing GTA V on 1440p with normal texture settings and no AA but almost everything on very high. Getting 35-60fps. I feel like the CPU bottlenecks here. But its still playable for me as GTA isnt a fast game. BF3 runs on 1440p at medium settings always over 60fps for me. You won't be disappointed. It may not be a quad core, but for a dual-core ultrabook, its hella fast.

我見人地再廢都無問題，應該玩到啦
唔洗睇粒u行幾多ghz，唔準的

感謝
岩岩出去見到有部 Galax 既EPGU 盒連gtx 1060 6gb, 好似幾抵

賣$3999 , 唔記得講

amazon gigabyte個1080盒backorder緊700usd

依家1080ti幾錢張

7500up

嘩屌
之前唔係先6000左右咋咩

1080就6000

原來升左咁q多

aorus gtx1070 gaming box 好似仲正

$5xxx， design 靚， 又細部.

拍板呢部先

香港買好貴

睇過都要$5400-$5700.
淘寶4999人仔

amazon 就 ～590 USD.. 唔知包唔包運費.

但amazon 買既話電源果d 點攪？

換條power cord咪得
我就用集運既，依家backorder左要等到24號
Arriving Apr 30 - May 4
諗緊買唔買used like new算

呢粒u 1070夠啦

係咪深水埗$20 條果d ac電源線就得？

買就買高一級算啦
唔差幾百蚊啦清

係呀，應該插到就得啦
怕既咪去ssp買百幾蚊一條個種囉

1070 1080都係幾百差距？ 幾多百先

amazon 1070就590 1080就700
差800蚊

原來amazon new 果d 都要67x USD

咁不如香港買$5500 算

如果有sold by amazon，係590usd的
依家1080版有used like new 都係674

如果講緊amazon warehouse個個deal，因為佢得1部stock

newegg買唔到呢

依家backorder提早到18號啦 700usd 1080版
有需要既朋友可以買

雙核心算數啦

desktop i5 4核也覺慢

買左既話我諗部MAC 要換粒I7 4 核先夠玩

但又真係幾吸引..

同埋我部得 TB2.. 應該嚴重樽頸

佢話can not ship to your address

集運呀清

姐係要點攪？

搵個美國集運，用佢個地址收件咁囉
巴打完全未試過？

未呀.. 以前都係直送來， 送唔到就唔買。

有冇推介

我就用buynship既，運過幾次野又唔洗俾身分證之類既資料
不過咁樣講出黎會唔會俾人BAM

推一推

咁你最後訂左邊部?

咪1080個gaming box
原來akitio node好鬼大舊

其實係因為egpu本身已經廢15％左右
由1070升做1080都係為左compensate個損失

我都拍左板

而家又話19號先送

算好啦
我個陣24號添呀
1070版依家貴到

諗諗下cancel 左order

本身想用來玩pubg， 但部MacBook pro 粒U 差少少先到minimum req.

岩岩用內置gpu開game， 除左低fps 之外仲會有shutter， 呢d 我諗換左egpu 都係會咁.. 粒U 唔掂費事勉強.

疊埋心水砌部pc 算.

Exclusively for Prime members
This item is reserved for Prime members.

無prime就無得買了

砌部itx囉唔夠位的話
我都係廢事2部電腦先買姐

岩岩睇到 intel NUC 好似唔錯.

佢最新個部hades canyon？

係呀, 不過真係好貴

有個低B 問題.

如果砌ITX 唔連DVD 機. 咁個WINDOW 點裝？

同埋可唔可以用官網個WINDOW 10 FREE VERSION？

佢個gh卡好似得1060效能
win10用usb download佢個media creation tool咪得

都夠玩

遲下去working holiday 可以帶埋去

你要買貴個粒cpu先有1060效能囉，平個粒無
btw 依家隻1080版本要prime先買到了